中六畢業有咩工有前途可以做??

成績111111，讀唔撚到書，不是讀書的料，沒父母幹，是否人生已完?

卡住係到唔上唔落，就重刷啦

自殺?

I MEAN 重讀

入毅進然後出黎做警犬

冇性趣讀書，見到書本就想遠之

保安 可以升上去做保安主任

地盤?

一定係Sales 啦

科文 持續進修

倫敦金了仲洗諗

介唔介意洗碗？

標準答案

偽俊
沒有其他

係

7仔